<p align="center"><a href="https://laravel.com" target="_blank"><img src="https://raw.githubusercontent.com/laravel/art/master/logo-lockup/5%20SVG/2%20CMYK/1%20Full%20Color/laravel-logolockup-cmyk-red.svg" width="400"></a></p>

<p align="center">
<a href="https://travis-ci.org/laravel/framework"><img src="https://travis-ci.org/laravel/framework.svg" alt="Build Status"></a>
<a href="https://packagist.org/packages/laravel/framework"><img src="https://img.shields.io/packagist/dt/laravel/framework" alt="Total Downloads"></a>
<a href="https://packagist.org/packages/laravel/framework"><img src="https://img.shields.io/packagist/v/laravel/framework" alt="Latest Stable Version"></a>
<a href="https://packagist.org/packages/laravel/framework"><img src="https://img.shields.io/packagist/l/laravel/framework" alt="License"></a>
</p>

## Aplikasi Aju Lembur

Website ini dibuat sebagai fasilitas pegawai untuk pengajuan lembur. Pegawai dapat mengajukan
lembur dengan menyertai alasan. Pengajuan lembur yang baru diajukan akan disimpan dengan status "Diproses". Selama status tersebut, pegawai dapat mengedit dan menghapus pengajuannya. Data pengajuan lembur akan dilakukan review admin dan dilakukan persetujuan atau penolakan.
